到底當年有鬼妹係重慶大廈失蹤是咪9吹？

我見大家有時間討論加泰
咁我都可以講下南亞
南亞人係唔係大家當年講到咁劣 呢句我兩三年前 有深水涉南亞幫果陣都係咁講
因為當時我唔係香港 但識到一兩個南亞中東Muslim

當年有個加拿大妹入咗去之後唔見咗

重慶、深水埗多南亞嘅風化案唔係少數

之前南亞犯罪啲金鋼棒多到呢

不過依家就要集合各方力量

唯有暫時放下依啲野

咩人種、職業都有好人壞人

唔應該標籤嘅

唔出奇

以前香港古惑橫行時代 周圍都有呢d事
我條屋村都聽唔少
仲有屯門色魔都有風化
係咪一定要拉落南亞人呢個race 到呢？

樓主自問自答奇撚怪怪

agger話講又唔撚係講
都唔知佢做乜撚野

有post話嫁左比中東油王